有無巴打都係搵30k樓下

搵得咁少錢生活點過
你哋起朋友面前係咪都好自悲

咪on9啦
自己搵下紀錄睇下搵三萬以上有幾多個

你上連登睇下
除左岩岩大學畢業果堆，邊有人搵少過30k?

幾時都話連登係上流人士討論區
個個都幾萬月入

連登fg薪金平均50k

連登個個都搵40,50K
連登FG都30K啦 基本野

Fg. 29k 訓開灣仔天橋 覺得人生好美好。唔知點解有人開咁嘅post. 有咩居心

得8K 做緊7仔

做緊UPs 月入2雞

ching幾時買林寶堅尼

連登FG avg 都 50k
你咁問邊有人答

講笑炸話
點會有30k樓下

真

做呢D唔洗學歷都有2皮

UPS要識英文 因為d客都係鬼佬多 要有基本既英語囉

唔係fg都冇30k 就投胎再造喇

無30k點上連登 我搵50k先叫做夠資格做連登仔

識人做呢D會考得幾分都有2萬幾, 係咪UPS就唔知啦

佢可能做順豐

我, 28K姐, Y2

順豐有押運?

睇錯野

順豐速運
押運我只識衛安

8k 屋企人有無比說話你聽

可能佢地心入面有 但係廢事打擊我
反正都改變唔到